（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

作為香港人，我哋唔可以淨係靠醫護，大家眼見依個政府係今次肺炎事件上嘅無能，為咗討好支共，刻意隱瞞疫情嘅嚴重性，同隱瞞疫情。一直以嚟同喺今年肺炎事件上多番決策失誤，視香港人性命如糞土，我地嘅醫療系統同防疫資源根本唔足以應付大量嘅中國肺炎患者，更加唔應該為咗中國人嘅愚蠢而犧牲性命。
依家依隻病毒已經唔止由武漢傳入，佢已經散播到中國唔同地區。關，就一定要封。問題係當中細節，例如持有香港身分證由中國返嚟應如何同隔離幾耐。如果香港政府喺醫護罷工後仍然堅持唔封關，[black]依個無能同埋唔屬於香港人嘅香港政府一定要被取替！[/black]麻煩各位區議員,立法會議員同有意成為執政黨嘅一份子要開始籌備。
大家要明白，香港唔同其他國家，如果疫症喺香港地爆發係會一發不可收拾，變成無可挽救的局面。因為香港地人口擠逼，高樓大廈林立，就算你足不出戶，細菌都會有經大廈嘅渠,抽氣通風散播。到時抗疫係難上加難，唔知要犧牲幾多香港人性命。
所以重申多次：封關係阻截武漢肺炎由中國各區入侵香港嘅唯一方法。若不封關，需即時成立臨時新政府

pish

自己香港自己救 嗌撚咗幾年
今次唔自救真係會滅亡

港中封關，刻不容緩

推

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

唯一出路 香港獨立

連罷工反抗都做唔到

已經唔止高鐵咁簡單，係所有口岸都要封，阻止任何支那人入嚟香港

我屌連登仔老無無人理行動po
搞個高鐵都唔夠人 何況全部關口

由區議會開始？

香港人起碼要識罷工先

push

連罷工都未做到 唔好FF咁多啦

係咪要去攻佔關口

吹邊個唔識

PISH

除左罷工，香港人應該要有意識成立臨時政府處理現有問題

所以而家係時候提港獨未？

香港獨立日

流亡政府就差唔多
臨時政府係香港都係等死

香港議會

推呀屌 就快真係死個隻攬炒

成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。成立新政府。。。

仆街政府 示威者就咁快出動

生化危機就人道理由俾人入

射死啲帶菌者啦警察叔叔

推 我唔要被攬抄

pius

puah

原來仲未成立

成立臨時新政府→封關→港獨

笑撚死，去公民廣場開會

刻不容緩，立即武裝起義。

咪係 跳曬step

醫護罷工係勢在必行，政府唔回應/hea回(淨係封武漢)亦都係可預見，所以準備成立新政府/宣言亦係必須
大要諗嘅係：罷工下一步係咩？依個政府唔會咁輕易妥協

終於見到呢啲post
支持啊
香港再唔封關，香港人就死得啦
但係P牌推唔郁

炸斷高鐵路段自行封關

醫護先罷工再講數！

封關口
成立獨立調查委員會追究警方濫權謀殺強姦輪姦
撤回暴動定性
釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
全面落實特首、立法會，雙真普選
獨立調查所有屍體發現案

呢個諗清楚先
上次緊急法鳩叫臨時政府
結果係點有眼睇
仲要被美國佬逼我地割

咁你有乜行動開個po等人去做

6 月成立咗了喎，不過冇做過嘢。

唔係個個po都要行動，我地需要思想覺醒
香港獨立，唯一出路
而成立新政府亦係香港獨立嘅開始

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

Push

推推

罷到工先講

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

Oo,讀多次臨時政府宣言

推!

自己香港自己救

香港獨立唯一出路

又臨時政府?上次唔係搞過個類似之後比美國屌,又想黎多次?

香港獨立！

你攞當時情形同依家比？
依家嘅現實係現有政府絕對唔會封關，依家我地係有急切重要性成立新政府去封關，你地仲喺度揣摩美國點諗？？
當初夠話唔好扔汽油彈，美國佬唔鐘意，最後結果係點？根本美國人都想我地獨立
你地想贏左但屌唔屌係未知數，定係輸住俾人讚？但輸左等於陪上性命

哦，原來連吹都唔畀吹，講都唔講，件事就會識得自己達成嘅

如果大部分醫護淨係效忠新政府會唔會好大威力？

我都覺得時機成熟
區選又完埋，係時候組織臨時立會之類
一步一步咁架空個仆街政府

推
唔成立自治政府 只會比班仆街害死

依家已經成熟，借住封關之勢去成立新政府，證明新政府真係為左香港人處事
如果等到疫症爆發，香港已經變左疫區，成立新政府嘅作用已經冇

推推x2

推推x3

國際戰線：求國際封鎖香港

推 香港人自己守 拎齊架撐

推上熱門

美國肯唔肯成本價無限量供應口罩?

呢啲時候唔好吹咁大
醫護罷工都未成真
邊有咁齊心一齊認可新政府
最後得幾百人打飛機就好笑

全力支持醫護罷工
成功先講其他

邊境關員你願意為保衞香港出手嗎

根本封關斷絕所有支那人，我地口罩供應量絕對足夠

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

想問下，成立左，會唔會封到關

自己起政府

自己建立議會

自己建立軍隊

新政府係自己人，到時香港獨立都得

好多人鐘意係度講人道 我就同你講人道
人道主義humanitarianism 係有兩大核心

一、係重視人類既幸福
二、係重視人類的價值

醫護罷工先係真正符合左呢兩樣野
唔係話你喺度死救爛救就係好偉大
沙士嘅時候你做一次就叫做係善良
而家再做一次就係叫做死蠢自作孽
自己專業嘅價值係自己去賦予自己

所有公會夾埋都唔夠八千人
等醫護公會黎領導費時失事
你哋自己啲個人意志去曬邊

要做一啲非常規既事 衝動係最緊要
而衝動既最大敵人就係拖延
一拖就會冷靜 一冷靜就會理性
一理性就失去勇氣

仲有就係 一定好多人捧你地上天 感謝你地
一多左呢啲extrinsic motivations
你地就更加罷唔成 所以係真係唔可以拖
而家係有個不可一不可再嘅突破口係眼前
就係睇我哋自己識唔識得去把握

我好mean架 SARS已經試過 而家又黎
加埋呢幾年既事
如果醫護界自己唔罷工唔反抗
係攞黎賤

愚善，都係一種錯。

你既愚善會令到當權者覺得有險可守
但你既絕情可以令當權者失去依靠
當佢失去前線死蠢 佢就逼住要處理
就結果論嚟講分分鐘仲少咗人受害
一啲都唔矛盾 根本完全唔需要考慮

你話當權者同你並肩而行
有heart守護香港 又唔同
而家擺明前線係condom

經一事長一智
經咁多事都唔長智 係罪惡黎

勢在必行 你個勢邊到嚟 係咪燒山到嚟

推唔郁嘅

香港獨立 唯一出路

晨早就要成立新政府啦

成立臨時政府，然後立即接管邊境。

救香港，要封關

但熱門仲喺度講緊五大訴求

生死存亡喇

推！

不了
雖然好嬲
不過返工緊要啲

你睇下HKIP 俾人屌撚到仆街呀
罷撚咗工先講啦

推新po

(重po)(推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

以香港班自私種
起碼死大半人先啦

點樣控制狗隊先？

末收槍械，直接解散，唔使按制

咪啦

封關！

獨立或自治都要革新政府組織架構

根本重組/成立新政府就係必須，唔明啲人係諗著點爭取五大訴求，天降？

連登仔：未係時機

因為當時仲相信香港有獨立司法系統可制衡政府及英式獨立調查委員會，未證明政府失效，之後都有重組警隊/政府呼聲

政府唔封
民間自行封

我準備好同醫護一齊罷

人哋汕頭，一有確診即刻封城。香港呢？？
地少人多，2003-2020人口增長咁多，一爆就GG

罷工先，如果唔係唔使唸

又黎
上次仲未柒夠

五毛一個等ban啦你

攪掂未

推唔郁

我好撚驚
傻閪 反對你就五毛
兒登真係兒登

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive

成立新政府！封關！

推 否則要取締哩個垃圾政府

大家唔好再對依個港共政權存在任何期望同幻想！

吓吓都成立新政府

戇鳩，拉

咁師兄你想點贏？暗殺林鄭？攻佔狗屋？8百萬人上街港共政府就會應承？

點都要推

希望多啲香港人意識到依家問題

全城殺狗 搶軍火 佔據點 自守關口
3萬隻狗 殺佢1000隻就驚啦

死線係幾時？年初四？

香港建國

年三十

年三十？！太遲啦

推一推

推一推x2

上年10月5就應該咁樣

Connect 靠今次

遲得過班撚屌醫護
2月3先罷 好似係

推俾有心人見到

重奪主權！

係時候要成立新政府，大家準備好未

係香港重光

弱智

香港獨立 唯一出路！

師兄講下有咩嘢係明智？

無論你要點樣贏都好，成立新政府都係必然嘅結局，唔明大家點解仲未諗到依一步

有冇區議員睇連登????

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人

快推

要新政府！！

太少人知

嗰仆街政府罷工都唔妥協，就要新政府！！

推推！！

大力推

有新政府嘅話唔止武漢，支那人同單程證都要全部遺返喇！！

推多下

推多兩下

新政府！！

刻不容緩！！

啱，應該鍵國後清算佢

推兩推

支持封關

支持成立新政府

廢除基本法 將港共支共列為非法組織/侵略國

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

港共狗官
賣港求榮
不得好死
全民罷工
否則等死

新政府....連基本武力都無....

到時班販民打手即刻衝出黎話你係鬼

組臨時政府都要全香港的人聽你點先得， 連第一步革命軍都未有

有十六個字想同香港人講

讚成
班官正又賤又廢
中左既人一定要搵機會親自祝福佢地

支持

算唔算起大台？
不過我絕對支持

個台唔受販民玩就冇事

搵唔搵到刻意隱瞞疫情嘅證據呀？告唔告到政府

唔使一定刻意隱暪 淨係刻意消極應對都死啦

香港人，要團結就攞證據出黎指死777！

武漢肺炎 大數據顯示 政府 上年10月 已知武漢有SARS

一早都要啦

重要成立香港守衛軍

當然大台無問題，有老一輩販民嘅大台先大鑊

唔好俾販民起大台，人類不需要總是犯同樣錯誤

今次係好時機

唔通真係on99選立法會咩

曱近平

臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖內地入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原
#反港共

準備好效忠新政府

係要咁做
但冇人有執政意志

師兄依個宣言喺邊度有

係 依家唔係講緊嗰啲普通政黨為民生，我地需要一個執政黨

成立臨時新政府

《開端》
2019時代革命
時代革命有兩點成功之處，第一，揭示了港共政府的醜陋，漠視民生與民意的施政手段，及強硬的軍政府手段打壓人民聲音；第二，重新引起香港民族討論，引起人們探討香港前路何去何從。以上兩點是環環相扣，由逃犯條例修訂，到爆發一場場的社會抗爭，過程中，香港人的民族意識不停被塑造，人們會稱爭取民主、自由、公平的香港人作“真香港人”，一群高舉民主、自由、法治作核心價值的族群，他們會思考自己何去何從，如何重拾自身命運的決定權。
然而不論是揭示了港共政府的醜陋，還是引起香港民族命運的討論，兩者都有共同的啟示，究竟港人要怎樣做？對現行制度朽腐視而不見？修改現行制度漏洞？還是破舊立新？站在分叉口，有一段漫長的路要走，港人需慎思每一步，惟時日無多。因為2021年是立法會選舉，而2022年將舉行行政長官選舉，中共定必加快清洗腳步，以保日後管治香港再無障礙。
事實上，筆者沒有絕對的答案解答“港人應該怎麼做”，希望讀者看完文章後，會有所啟發，正如梁繼平先生在《香港民族論》撰寫的序言：“但願每位港人讀畢此書後，都能分享到一份強烈的願景——終有一天香港人能享受真正的自由，昂首選擇自己的命運。”
2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

香港獨立

臨時政府，意義同方向係咩？
七一前已經講緊
三個月前嘅香港臨時政府宣言，仲俾人話係鬼

技術上來講
係要一個有執政能力既組織

由黃圈、區議會開始bottom up

支那呀 乜鬼內地

係
但得罪講句 唔覺大家有執政意志
暫時仲停留係單純對抗政府階段

希望你可以睇下呢篇文
《開端》
2019時代革命
時代革命有兩點成功之處，第一，揭示了港共政府的醜陋，漠視民生與民意的施政手段，及強硬的軍政府手段打壓人民聲音；第二，重新引起香港民族討論，引起人們探討香港前路何去何從。以上兩點是環環相扣，由逃犯條例修訂，到爆發一場場的社會抗爭，過程中，香港人的民族意識不停被塑造，人們會稱爭取民主、自由、公平的香港人作“真香港人”，一群高舉民主、自由、法治作核心價值的族群，他們會思考自己何去何從，如何重拾自身命運的決定權。
然而不論是揭示了港共政府的醜陋，還是引起香港民族命運的討論，兩者都有共同的啟示，究竟港人要怎樣做？對現行制度朽腐視而不見？修改現行制度漏洞？還是破舊立新？站在分叉口，有一段漫長的路要走，港人需慎思每一步，惟時日無多。因為2021年是立法會選舉，而2022年將舉行行政長官選舉，中共定必加快清洗腳步，以保日後管治香港再無障礙。
事實上，筆者沒有絕對的答案解答“港人應該怎麼做”，希望讀者看完文章後，會有所啟發，正如梁繼平先生在《香港民族論》撰寫的序言：“但願每位港人讀畢此書後，都能分享到一份強烈的願景——終有一天香港人能享受真正的自由，昂首選擇自己的命運。”
2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

我地急需一個平面設計師！！😂
如有手足識平面設計請搵 @fmlyeah
另外 有興趣參與推動臨時政府手足可以聯絡 @LaDivinaC

依點好需要大家宣傳

2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

一齊去其他po幫貼

你睇下HKIP俾人屌撚到仆街就知啦

6/2019 成立咗，不過冇做過嘢...

up

區議會x醫護x 市民=贏到九彩

獨立建國，刻不容緩
只有兩國，才有兩制
香港獨立，唯一生路

當你推冧咗林鄭，海關入境未必理你，警察又惡過屎咁。
你無兵權，點要人服？

如果誠哥肯出聲就掂

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

成立民間緊急公共衛生組織會唔會實際D

又嚟成立臨時政府呀....
搵個人講完宣言拍拍籮柚就走咗去？
要幾時先明白創立一個國家好撚易隨口講就得 但係要守護一個國家持續落去係好撚難 需要嘅係武力呀 即係我哋冇乜嘢呀

推爆！

簽名，一點截：

咁大想頭 不如罷左工先

成立臨時政府一定等於香港獨立？

簽左名，修左憲先算啦

其實真係差唔多要臨時政府，宜家個政府乜都冇做咁濟

唔係吓吓都要靠武裝起義先有得做，
咁我想問師父你有無坦克？可能AK、坦克都唔夠做，不如買支導彈翻黎好冇？
靠炮起家，你估香港係阿富汗？得嘅比支槍你都要攞得穩先

如果管治團隊係獨派同自決派，絕對有機會！
首先封關→五大訴求→香港獨立

政府就一定要武力？即係又要用武力壓制，咁同軍政府有咩分別？

因為個個都唔想負依個責任

直接係連登宣佈咪得

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

香港人既事由香港人操控番，唔需要垃圾林鄭代行。

變左香港省先講啦

咁你答我點推反軍政府 ... 嘴遁？ 嘩 好撚型呀 念力呀？ 有武力就要鎮壓士民？你用下個腦先講野好唔好？

用國際法，其他國家都有法案變成法例就可以逼警察收斂，再揾到證據就可以上國際法庭入佢地罪。

而家問題係香港唔係主權國家，所以告黑警唔入，成立左新政府，先可以用國際法清算黑警。

唔係有地區性武力先可以成立政府，你上網揾多d資料先再同我交流。

唔好講埋d人身攻擊就以為自己好有說服力。

G持！

你講完咁多野 拋完書包都係嘴遁 老實講你成立新政府之前已經比打到收左皮 勇武都識買裝啦 你講啲野實制啲好唔好呀？衰啲講美屬香港仲好聽過成立新政府 基本武力=基本bargaining power ... 你用埋啲咩上網搵多d資料先再同我交流呢啲咁小學雞既end topic方式就好有說服力咩？ 不服咪來辯囉

唔係吓吓都要靠武裝起義先有得做，
咁我想問師父你有無坦克？可能AK、坦克都唔夠做，不如買支導彈翻黎好冇？
靠炮起家，你估香港係阿富汗？得嘅比支槍你都要攞得穩先
你喺依家嘅政權根本無可能收集到足夠武裝去抗衡，至少要有新政府先可以光明正大買武裝，

好過你書包都無潑婦罵街

問題係你係呢家既政權點成立新政府？其實我講香港人冇基本武力係否定緊新政府呢樣講十年都做唔到既野... 呢個係有雞先定有蛋先既問題... 我唔係要香港武裝革命.... 但你都要答到how 先可以叫人做落去... 唔係齋up話我要成立新政府就有權推國際法 有得光明正大買裝

答到我未？ How? When? 好期待你所講既新政府喎

香港並唔係靠武力維持既地方，係靠商業同人deal﹐如果要武裝，其實香港係無可能係短時間做到，人地台灣日本既兵役，香港無。
美國駐軍，香港又無，咁點解仲要走武裝路線？你個心態係主權國家一定要有武力，咁係你自己既觀念唔接受其他形式。我又拋下書包：

根據1933年《蒙特維多國家權利義務公約》，國家做為國際法人應具備下列資格：

固定的居民
一定界限的領土
有效的政府
與他國交往的能力
國家在國際法上所具有的權利，相對的即是國家所應承擔的義務，主要得以獨立（Independence）、平等（Equity）與和平共存（Peaceful co-existence）等三個方面來加以展現。

無講到主權國家一定要武力。

係喎好叻 咁你同人deal未呀？ 你拋完條公約出黎之後 裡面啲野我地有幾多大家心照 ... 主權國家的確唔一定係以武力起家 但基本裝備係必需 新政府所要準備既野估同武裝革命差好遠？仲有我已經講左我接受美屬香港呢個形式 而唔一定係武裝革命同新政府 倒返轉 其實你自己先係一味諗住要走新政府呢條思路

主題係講緊新政府，我同意新政府係可行既方案就等於我一味要走新政府既思路，你依個直情係屈得就屈。
你提出美屬香港，我唔反對，但係美屬政府討論範圍已經離左題，我唔可以再講落去。

如果你話我屈你 咁就要重新審視自己既論點 當你話我唔接受其他形式其實都係屈得就屈 我既論點其實係有a先有b + 唔認同冇a有b 唔代表我唔接受c 同埋主要係想大家諗下a同b既實制操作係咪一樣咁難 都唔代表我一定要a呢樣野 其實唔洗下下拋書包既 logic問題

你講禁耐新政府就淨係得：
有a: 武力先支持b: 新政府。
依個point.

我引用左公約證明武力並非必要你就轉到去美屬政府個話題，而家又拉到去logic果到。咁樣唔係logic問題，係你搬龍門我好難講落去。

講番話你屈我，我係講緊成立左新政府可以幫手解決到警暴而唔需要另外武力，無講過新政府係惟一既方法亦無話過唔接受其他方法。

你永遠一句質埋黎問而家做過d咩。大佬呀，就係而家咩都無做過先要開post講點做，你就不斷質疑責問，依樣唔得果樣唔得。

其實你所講既美屬香港都未必一定得，我接受你美屬香港既方案，但你可以點證明俾我睇係可行呢？

其實如果個要跟topic你一早off左

第一人地話即時成立 我覺得無可能 至少我覺得樓主想解決左封關呢個問題先 而武力係粉嶺已經work左一次 自然會諗左a之後先b

我已經comment左公約呢個問題 到底公約裡面既野我地有幾多 你咁識拋書包應該答到我 再者思辯從來都係質問先有答案 雖然你好似完全無諗過𥚃面啲野點得返黎

第二個問題 係成立新政府前警暴只會變本加厲 資源亦係現時政府到 係過往有勇武買裝既前提下 我認為即時有b比a更紙上談兵

至於logic呢個問題 其實普通講野都要有logic㗎啦 你引用條公約 其實都証明唔到主權國家本身唔需要有基本武力 公約𥚃面無就代表無咩 只係公約𥚃面有既野本身已經用武力達成左

而美屬政府呢個話題其實係我覺得sounds like比成立新政府更可行 主要都係因為美國有a呢樣野

條友連推翻個翻字都打錯 就咪鬼同佢直必啦

老實講宜家推臨時政府睇唔出國際上有咩認受性

問題係武力並唔係一個恒常既解決方法，警察都係武力，佢地做得衰，衍生更加多既問題。

另一樣，即時成立新政府緊係無可能，點都要時間，要爭議既點係即時所講既時間係幾時，但如果籌劃時間太長就無意義。

去到公約，公約係無明示武力既層面，即係話，武力係公約入面處於可有可無既狀態，即係唔算必須。依個係基本邏輯，佢證明唔到唔需要基本武力。但都證明唔到需要武力，武力只係其中一種方法。你要武力至上係你既立場，恕我不能苟同。

最後講思辯，我同意質疑係啱，但係質疑只係最初層面，之後有分析同歸納，再揾出可取之處，先係辯證法既做法。你不斷質疑，只不過係製造問題，而製造既問題又無助解決問題。

美屬香港的確係有武力控制，但加入左美國對成個香港經濟生態又會變左，香港既金融體系有可能傾斜去美國，咁對香港本身係咪一件好事，我唔敢講。
不過香港脱離左中國，要歸邊既話，美國的確係比較傷害性低既選擇。

你講到唔需要武力就可以同政府爭領土咁 對家有$有武力 你連保護自己既能力都無就唔好學人講權力 無明示=非必須... 仲話係logic上係啱既... 事實上所有主權國家都係有基本武力達致一定既社會功能... 你就話咁啦 我地無武力㗎 我地啲錢比人拎曬去大白象㗎 仲比啲黑警武力上屌打緊添 ... 2020年啦 你講出黎人地都笑啦 就算比你用國際法清算左黑警 你啲錢點由政府手上搶返返黎？ 解放軍軍營係咪要人地搬走之後歡迎人地打返我地轉頭 ? 一個咁複雜既政治議題 其實你都係搬字過紙將條公約放上黎之後鳩up兩句就話武力係可有可冇 有冇實質例子先？

如果靠武力先可以成功，你講我地做乜仲要出黎抗爭？有打贏過咩？你估勇武好撚型？你有資格講靠武力反抗咩？你有坦克、火箭炮？你真係殺得落一隻狗先算，咪話我睇死你班想武裝起義嘅傻閪。
你以為攞住個火魔就好似宇智波吹豪火術，其實你攞住個火把咋。
邊樣實際，邊樣可行性高，高下立見。
我就留名等睇你帶頭搞武裝起義，殺左對家先同我講嘢啦傻閪

的確係無，但係香港既抗爭模式都係歷史上無出現過，唔可以話無出現過就唔可行，你即係經驗主義，如果樣樣野都要睇完以前既人無做過就唔做，咁永遠都唔會進步，歷史係人做出黎，記錄可以參考，但唔可以因噎廢食。

你覺得有武力就贏曬，咁美國應該可以稱霸地球啦，咩中國咩歐盟咩條約完全唔洗理。而家美國又唔係咁樣，咪又係keep住打貿易戰。即係唔係有軍備就贏曬啦，人地有核彈你就有核彈，到時ww3你講咩都曬氣。

用武力永遠係最差既選擇。上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城，要武力對抗，定有損失，而家講就攬炒，肺炎落黎咪又係戴曬口罩，夠武力咪打走班大陸來港客囉，咁就攬炒啦。

伊加係你連一個政府點解係政府都未知，睇多啲書啦，睇下政府論同社會契約論，想打扙睇下人地越戰點打遊擊。
你乜撚都未睇，又唔睇人地講嘅嘢，問題解答左你又繼續問同樣嘅問題。

我都等你成立新政府呀 我就移定民先

補充一句：邏輯上係啱，呀媽同你講要奉獻俾宗教，無明示俾錢，即係唔俾錢都得。

奉獻生果都係奉獻，唔一定要錢，代入去係一樣。經濟戰都係武力，銀彈攻勢都係貿易戰打緊既野。

你真係要睇多少少書。

推呀屌

想問下巴打 對住獨裁國家想獨立嘅話 唔靠武裝起義可以靠乜？ 用愛同和平同嘴炮同幻想穿透解放軍嘅坦克嗎？
如果要武裝起義嘅程度一開始就要有導彈有坦克嘅話 你可以同華盛頓 孫中山同毛澤東講 叫佢哋咪撚搞咁多嘢
你想獨立即係推翻現有政制 唔止香港 乜嘢地方都會變阿富汗先㗎啦

其實呢……

但政府唔可以類比做宗教 如果用你以上logic 可以理解做我覺得比$先有飯食 你話唔係㗎 仲可以自己種或者搶 但事實係你未推返前上一步 我地無地種亦無能力搶

其實我睇得多唔多書應該得啲professor知 我正係知學野就永遠學唔完既 如果書本上既知識真係可以cover 到我地面對既難題 當年我地搞civil disobedience已經成功左 但fail在實行果陣context上有唔同 我地香港羸在有藍絲 今次香港既抗爭的確史無前例 我亦認同經濟戰都係好重要既一環 但有幾多人肯罷工 幾多人肯冒險唔交tax？其實無武力咁成立新政府一樣要take risk ... 呢樣仲要只係其中一環 ... 好多野都要keep住做...

呢個要留名

睇書唔係話可以cover到現實，只係多左choice,咁既然有d choice係未例子就應該大膽假設，小心求證，唔係話有一部分唔得就全盤擱置，係嘗試唔同既角度去思考。

所以我無正面否認你歸美理論，而係俾你去解釋點解歸美可以優於新政府，但你都仍然淨係講左武力有優勢，其他部分有咩影響又無大概分析下，唔夠全面。

唔緊要呀巴打，我等睇大學武裝起義成功。
大家加油，攞支手槍去同人架坦克打。
所以孫中山係咪真係靠武裝起義成功？你唔好忘記人地文字功夫做左幾多，同埋當時民不聊生，係真係啲人食樹皮個隻，伊加香港，你係咪食緊樹皮？
你估列寧係靠武力令蘇聯解體，咪又係靠政治手段

所以我話搞乜都無用，無腦嘅人點搞革命，整係一味靠武力，唔識雙管齊下，香港都係多傻閪。
你地覺得靠武力實際，我地覺得靠政治手段實際，咁一係你說服，邊一場革命係單靠武力成功？
林肯都係說服左成個南部美國，人地都攞軍火嘅願意倒弋，你估林肯係靠入口軍火，入口一支、十支步槍打贏？

推！！

資源上有可能會比自己成立一個新既多
管治經驗上亦會豐富啲 政府有咁多部門好難靠自己取代
至於成立新政府有某啲risk或者優勢其實同歸美差唔多 包括中港 中美既關係同經濟上既來往
經濟體系上當然如你所講未必係有優勢 但$可以再搵過 你自己成立一個新政府可能sacrifice得更多（未成立已經sacrifice緊）
仲有至少當國際法都未必處理到popo既時候 有更多手段可以用

大佬呀幾時講過正係靠武力 你屌人前都要爬文㗎

等美國做野，要俾更多方面既推力俾美國，始終要香港人主動同美國講數，唔係純粹靠賣慘未必逼到美國出手。

係你一直質疑我地唔靠武力就無可能成功，你唔係縮呀？講黎講去都係軍火武力優勢，你仲唔係覺得單靠武力，師父，係你自打嘴巴喎

唔緊要呀巴打，我等睇有戇鳩再讀多次臨時政府宣言之後拍拍籮柚走 然後班黑警又得到授權可以加重力度強姦放火殺人
又可以專揀靚嘅學生妹返去性奴開發3穴齊插輪到大肚 又可以拎學生哥練槍棍法 打斷佢手腳 再掉佢落街 諗起都fat fat

大家加油，攞住張貓紙喺鏡頭面前讀完 記得好走佬喇。

所以孫中山係咪真係靠文字功夫起義成功？你唔好忘記人地喺外國拉攏資金召集國際列強支持本土製造襲擊既功夫做左幾多。

再下面實在太戇鳩 攞張貓紙出嚟話要成立臨時政府叫做政治手段 列寧係咪日日作文作到蘇聯解體㗎 屌你 唔好笑死我喇

你可唔可以學下樓上位師兄講野比啲質素 ? 你要有一樣野唔代表要單靠一樣野 necessary but not sufficient... ok?

你唔好忘記唔係得我一個做緊嘢，好似全香港得個一小群人反抗緊。
巴打你都加油，我等你有更好嘅plan carry我呢啲豬閪。
又或者巴打你諗住等到2047

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

我建議你睇下

個個同你講嘅嘢都一樣，你講嘅所有問題，個答案都係點解政府係政府，政府有錢，係人民基於契約論而自願比佢，人地黑警聽佢講，係因為佢具合法性。

岩 最大弱點係武力懸殊 其次係國際列強唔支持獨立 甚至唔撐香港奶共

On 9林奠食撚屎啦

呢個唔係我地討論所想帶出既答案 只係一個好普通既fact

我冇忘記唔係得你一個做緊嘢
我係講緊時機 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽 未有承受代價既準備同能力 唔好隨口講啲唔符合自身能力嘅嘢
如果唔係你走得甩 你身邊嘅人走唔甩 你呢啲咪豬隊友囉

比照返如果你係孫中山 你應該係連香港都未去到 仲喺清朝國土召集完群眾就喺清軍面前話 我要反清成立三民主義國家 俾清軍圍剿嗰陣就自己一個走佬 留低畀你召集咗嘅群眾俾人輪姦虐殺

記住臨時政府成立未等於香港真係獨立，成為一個主權國家，當然係人都知搞臨時政府係想獨立，但伊家嘅香港未可以獨立住。
香港獨立，最重要一步就係發動公投，表決香港係咪仲係中國領土一部分，呢個關乎憲法同民族自決權，即係真係要香港人揾個代表出黎話我地獨立啦，先真係獨立。

何謂一個啱嘅timing ，同埋臨時政府唔係我去搞，我搞係無說服力，所以從來都唔係要我搞，我係要將臨時政府呢條路推到公眾討論。

我建議你睇下
臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

其實我又想問成立咗臨時政府啦 決定封關啦 咁邊個去執行臨時政府嘅命令？你嗎？ 有警察阻頭阻勢嘅時候點算好？你去用愛同和平打低佢地嗎？ 其實最後都係去返要武力解決㗎咋喎
到底係咪得香港人先會天真到以為成立臨時政府係唔需要武力既支持
成立臨時政府 係咪獨立 要睇其他國家嘅態度
淨係睇上一次美國嘅態度就知佢哋唔支持

我咪提出以民意挾議員帶頭行囉，救撚命。
臨時政府最大問題係認受性，即係要由具合法性管治條件嘅人帶頭，所以咪話要靠議員。
越高民意，越容易挾，其實民意可以從公眾討論度睇得出。
我唔係第一次係呢度講呢樣嘢，所以先叫你睇下個po

當我哋可以勉強承受到公開宣佈成立臨時政府 宣言之後來自原有政府嘅反擊嘅時候 同埋呢個臨時政府 係有動員能力可以執行到臨時政府政策嘅時候 咁就係一個啱嘅timing
唔通人哋個臨時政府係無啦啦三四條友 突然間話要成立 之後得咗跟住再慢慢組建臨時政府各個類別咩
唔好傻啦 唔識照抄都識掛？ 遠嘅唔講近嘅你睇下委內瑞拉臨時政府係點搞？
如果只係討論冇問題 但係好似上次咁無啦啦有條友出去講就不了

P推！

宣佈成立臨時政府，接管所有部門，以取代現屆政府，處理香港一切事務。
我都已經費事講 中國嘅反應唔使理啦 反正我哋放個屁佢都話想獨立 不過我淨係知外國唔會理你囉

個timing就係要具民意去挾持議員帶頭行，其實我係令一個post有講過。其實所有嘢最後都係要靠政黨做，我嘅工作只係話比人聽臨時政府個idea要推出去面世，同話比人知有得做。

你應該要睇下個置頂post。
我地有經濟籌碼同中共談判，但成日就諗唔得唔得，最後就等2047

你想提高公眾討論度冇問題
但係以民意挾議員帶頭行實在太天真 先唔好講唔好以為民意大曬 有啲做咗必死嘅行為民主派班議員一直踩線熟過你同我啦 雖然反送中之後佢哋返中國都應該死緊 但係帶頭搞臨時政府佢哋喺香港都死緊
除非有個孫中山喺香港出現囉 其次如果民意係大曬 嗰隻over my dead body 條 Dead body已經出現咗喇
你以為可以以民意挾議員帶頭行 結果就係佢彩你都有味 最後得市民自己出嚟行 睇下反送中9月之後有邊個議員仲會企喺 黑警防線之前擋撚住？ 民意呢？ 冇啦？

至於你終於識講認受性問題 我俾你本土認受性100% so? 但係警察一嚟到全部雞咁腳走 捉埋幾個議員 臨時政府玩完lu
何況香港本土認受性最多得60% 你成立臨時政府 老老實實咪即係內戰 結果又去返警察嚟到臨時政府玩完
加泰本土認受性都好高㗎 有90%唔見佢獨立到既？

人哋委內瑞拉係成立咗臨時政府 外國勢力立即承認佢合法地位 再加上委內瑞拉軍隊有反對派支持者 政治上武力上都勢均力敵先令到馬政府投鼠忌器唔敢喐

你成立臨時政府？ 無國家承認你 無軍隊支持你 你憑乜嘢呀？

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

Up

你睇下407 已經答咗你

加泰都有經濟籌碼喎

民主派搞咁多嘢就係想有話事權，我相信你都睇得出，民意說服唔到個政的，但說服到議員，仲有200萬都係得一次咁多，唔係民意唔work而係民意從來都無夠過，伊家林鄭connects 左黃、籃，反政府嘅民怨與日俱增。

軍隊係支持具合法性嘅政府，唔係一個隨傳馬戲團都可以做臨記話事人，所以先要靠議員，係如個民主派議員，唔係一個。

外國承認都係基於合法性，所以臨記最大個問題都係合法性，差在可唔可以說服議員。
若臨記具合法性，美國、國際肯定會出兵支援，呢部分民族黨有講過

加泰有咩經濟籌碼同香港對比，有大陸市場？定資金自由流通。
個個都想食中國塊餅，但上海同深圳唔會取代到香港，因為法制同資金流通問題。

呢個真 不過keep the voice out係好重要 好多外國既抗爭者同組織都有留意 所以係等到呢一刻之前 乜都會試下既 如果大多數既人走新政府呢條路 唔通真係唔做咩

民主派搞咁多嘢就係想有話事權，我睇得出， 但係佢唔會想死囉。 講到生同死嘅問題 七百萬人支持都推唔到佢去死㗎啦 所以我咪話需要有一個孫中山囉 民主派之中我見唔到有任何一個人似樣

而且你都識講 民意從來冇夠過 咁你而家又大叫成立臨時政府即係想點

軍隊係支持具合法性嘅政府，係呀 但係香港嘅情況又唔撚同喎 解放軍香港警察全部隸屬共產黨 你要成立臨時政府取代共產黨先可以令到佢哋效忠

而且佢哋做咗咁多衰嘢既情況下 你唔係信佢哋會喺你壓倒性武力嘅情況下 棄暗投明下話？ 同班警察會自首一樣咁可笑

而你外國承認都係基於合法性呢句 我諗你係調轉咗 係外國承認同有武力保證可以持續落去 所以佢先有合法性

我俾你說服到議員 佢話我唔怕死我陪你一齊癲 咁請問警察攞住碌mp5出嚟 邊個負責擋子彈保護議員呀？ 我都費事問你點樣反擊了

唔好因果倒轉啦 正正係因為政治考慮 外國承認 願意保你 同全球講呢個係我承認既國家 邊個打佢即係我敵人 所以先有合法性 所以佢哋先會出兵
要令到自己有合法性然後外國承認嘅話都得嘅 遠嘅唔講 近嘅咪就係中華人民共和國囉
咪即係壓倒性武力囉 講嚟講去最後都係兜返去原點
咁你清楚未呀 武力呀！武力呀！武力呀！

我覺得無論係體制內外既抗爭都係需要，唔能夠話跟香港選舉程序就等如默認政府。

有人成日話廢選舉，但係得個鳩叫，無話事權，要話到事，就要選入去先有執行力。

講到尾就算同外國講，外國最多只可以人道救援，香港政治操作只可以靠香港人去搶番黎，依點我係認同勇武派既理念。

至於黑警問題，需要內外兩方面入手，因為警察濫權政府監管失當係司法範疇，警察暴力引致香港人受到傷害就係國際人權問題，比起純政治問題複雜好多。唔可以單向咁睇。

呢一點我都的確要承認香港嘅經濟籌碼係比加泰高
但係外國勢力個個都想食中國市場賺錢但係唔會願意出兵囉 所以香港市場默認嘅瓜分係中國食大頭其他勢力飲湯 然後中國容許其他勢力 係中國賺錢 咁你覺得呢種情況下 呢個政治籌碼到底係邊個手上

所以從來都係有一批人認為武力反抗，而有一批人認為應該以政治手段解決。我諗你要真係打過一場真嘅扙，你先明。
武力？你點說服人比武力你，咪又係靠政治手段。
我認同英雄主義，要有一個孫中山出黎帶領，但香港縱觀無一個咁嘅人。但唔通無就唔搞？
壓倒武力？資本主義就係透過武力去壓制人民，你真係以為解放軍流料？
個重點係單靠武力，我地等死。

其實點解中共要香港，係因為大陸班官要洗黑錢，唔係你估點解要資金自由流通。但想深圳執行單上海做到，簡直無可能

同樣中共都想食國際呢塊餅，所以都唔會貿然出兵。

有邊個有執政意志去做?

你做得唔好就預咗好似柒婆咁俾人屌 有心理準備未?

支持，泛民議員應該自組救國議會選出新政府下令封關

唉 好煩 講極唔明 我幾時講過話只係需要靠武力呢 ？ 我從來係話我哋弱點係武力
你鍾意討論獨立宣言隨你 總之咪鬼再有人 喺鏡頭面前講完成立臨時政府 立法會 之後拍拍籮柚就走咗去然後個後果由全體 香港人食

(21:34) 各位加油, 差3000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

所以佢地靠狗其實都一樣玩到
班狗都已經可以壓製到你嘅情況下請問你有乜嘢籌碼可以同政府 搏過呢？

所以佢咪無限放權畀警察囉
不如你答咗我先你諗住點樣打低警察啦 唔打低警察然後話成立臨時政府

不如你答我，可以點打底啲狗？成日都講話武力唔夠唔夠，咁點樣夠？我都知武力係問題，咁可以點solve？
好多問題，你不淨係不停問，又唔諗點solve，但重點係伊加唔係得一條路，而好多個你淨係識否定否定同否定。
香港無試過勇武抗爭？有成功？武力不對等，呢個問題你點解決？
香港有無試過真係行臨時政府？咁點解唔試？

冇人敢做都照推
推到有一日實現到

我覺得現階段最起碼要加強宣傳，新政府無論係武裝革命成功又好，大三罷跪低又好，或者用臨時政府取替都好，都要開始籌備，五大訴求最多係換左特首，佢個管治團隊同成個管治架構都要改變，新政府先係真正贏嘅結局，所以希望大家加強宣傳，令到大家要有依個成立新政府嘅意識

碌下吹水台先見到 點解呢個po冇上過熱門架

臨時政府

支持，呢個政府都廢......

民主派應該搵人郁手，一見柒婆就拘捕佢，宣布特府為非法政府，全體官員、行會成員、黑警等人干犯反人道罪行，命令馬上棄械投降，否則格殺勿論。只要有呢句話，全港幾十萬人會做鳩黑警，黑警戰鬥力估計而家只剩兩三千，分兩更分18區，每區每更幾十人，唔係冇得搞。

諗法幾好！不過旨意民主派

瓜伊多都係咁玩，自行宣誓做總統

記得要有臨時政府宣言，馬上搵外國承認

做嘢啦

戴住口罩嘅林鄭叫大家放心 出街唔一定要戴口罩 大家可以放心唔戴口罩出門

臨時政府最大問題係合法性，如果呢個臨時政府用魔法做成實際de-facto封關而得到大部份市民支持，咁現政府真係可以倒台。

呢樣唔難，只要做足封關、驅逐支畜、俘虜狗隊、發放緊急物資、重掌傳媒、穩定社會，就會得到絕大部分市民支持，有市民授權自然有外國支持。但正因為咁，任何人上場都一樣效果，民主派做固然可以，奶共派做更加可以，唯獨素人就好難得到廣泛認受性。所以呢場係比賽，行得快好世界，如果俾民建聯搶先一步，最後只會換湯不換藥。

你啱 所以應該推英國殖民政府

軍政財
邊度班返黎

我覺得而家係好時機成立臨時政府。因為而家有好多實事可以做到出黎。之前就算話成立，其實都係有名無實。但而家唔同，大把野可以做，例如只係成立個熱線電話解答衛生口罩問題，已經可以令到個臨時政府out run 港共。有比較，影子政府先成立。

Push
香港獨立 唯一出路

時機已經成熟

所以今次唔做，下次冇得做

香港一做 之後中國就義
家下係最佳時機

封唔封關都應該要

最近好幾個國家出聲撐台灣，我覺得係一個好好既起頭
臨時政府未必唔會有國際性，前提係你真係要有一個有實力既臨時政府

係，唔可以再俾老一輩泛民拖累

人地武漢都搞緊la!!

恆久推po

其實只要有個有威望既政界名人肯政變就得

而家大陸咁亂都唔得閒理你

所以咪話時機成熟，天時地利人和

甴近平

推到多啲人睇！

其實泛民出黎認真做的話 絕對有得諗
始終佢地有律師團隊同號召力

罷工都搞唔成講乜臨時政府

推翻原有政府

屌佢老味真係想種族清洗

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

聽佐唔知幾多次
係就快

冇實權只會係流亡政府

tui

刁下韓上

可唔可以有多幾個人開關於成立新政府嘅po，推多幾個po就會多啲人知！

駁唔到

2019年10月4日成立咗啦。

咁快唔記得幾個月前既事喇 開多幾個又點 咪一大班販民所羅門打手衝入黎話你係鬼

［投票］18區即時開花定全民三罷抗疫 （緊急）

我再次宣佈
港豬連狗臨時政權正式成立

Pish

封完 仲要搵直口長期封 永久封